大家記得去元朗時唔好帶d 唔同色既衫同絲帶

因為佢地721 就係認手上既絲帶同衫既顏色去分辨自己人

如果有人扮佢地一伙咁樣會好煩架

大家記得唔好咁做

推